2100 林卓廷 721十九個月，忠誠勇毅去咗邊?!

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
721十九個月，忠誠勇毅去咗邊?!

林卓廷 Table TV
26.3K subscribers

721十九個月，白衣人暴動案即將開審，警方形容為非常重的的證人居然不獲安排上庭作供，更不安排參與認人程序，警方的解釋如何笑死人？﹗

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing